SM新女團 阿西八 圍插加圍爐區

阿西八（aespa）係SM繼2014年出Red Velvet後，時隔六年再出女團。有4個成員，出道前3個有黑料，分別叫柳太后（Karina）、豬閪（Giselle）、娜娜（宁宁），出道後暫時阿冬（Winter）最紅，不過近排畀人爆舊相，個鼻拍得住楊怡。2020年11月17日出道，出道歌叫《Black Mamba》，MV同打歌舞台都瘋狂抄外國藝術家而引起話題。

成員：
柳智敏（Karina）
又名 柳太后、魚柳
生日：2000年4月11日
特色：雙眼保持1.5米社交距離
金句：我們公司現在好像真的要完蛋了、EXO KAI真係好醜

內永亜絵里（Giselle）
又名 豬閪
生日：2000年10月30日
特色：醜、mk日本妹

金玟庭（Winter）
又名 阿冬、冬妹
生日：2001年1月1日
特色：楊怡鼻

寧藝卓（宁宁）
又名 屯門娜娜
生日：2002年10月23日
特色：娘、出道前係屯門私聯50後Fans

哇 二代BLACKPINK

個膊頭